點解D女明星40幾歲都咁正,但平常人30幾既中女已經殘到仆街

錢問題
有錢食材 都唔同啦

節食，美容，微整。

靠樣食飯丫嘛

化咗妝上鏡先覺得正啫，落咗妝實殘過一般人

因為港豬又唔保養

因為女明星靠樣搵錢

佢地搵一半洗係塊面同個身到 ，點比

點解啲有錢仔十幾歲已經住私樓，但平常人三十幾好多都住公屋？

錯，係一出世就住私樓

陳喬恩

一個字，命水

咁要keep到明星咁，成本要幾多？

人地有個星級既造型師都差好遠啦
人地知點化妝點set頭個效果係最好
普通人點識咁多

皮膚健康嘅冇幾個 皮膚好＝心肝脾肺閪好

聽講韓星就算無事都一星期睇一次皮膚科醫生

睇醫生同美容2回事啵

韓劇D女人無論主角定二打六塊面都長期反晒光

確實 如果出生喺人類先進社會入面嘅話

錢可以令你身邊嘅時間流慢啲 你可以慢慢享受更多生活

重力大到所有野圍繞你而轉咁

有啲有錢阿叔隻手滑到好似女人咁 證明40幾年都冇風冇浪咁富貴過 有啲成個毒撚阿叔 但肯定唔係打機個種 係庵庵春春咁日計夜計啲守財奴 一個幾毫響度阿支阿draw 搵交嗌專登浪費大家生命嗰啲

有錢人有好多保健野可以長期日日燒錢敷 一停幾日就還完嗰啲 點比吖 有錢個底由細打好又襟擺啲 性格唔敗家嘅大過可以嫁咗人都成個閏女咁 完熟少女 可遇不可求 個香味可以分到係咪臭閪 一索就知佢老公食剩曬

係香港嗰啲先keep得好，日本嗰啲老得超快

打燈問題

有錢有時間唔洗點捱
有方法 實得

Btw 相呢

有個人妻同事37歲，一入果陣以為27歲
差啲食左,一知道37歲就不了

醫美喎

仲要高清鏡影埋去都零死角